警察咁中意燈，不如搵D反光野反番D光比佢地

錫紙或者鏡都好

去文具舖買玻璃卡紙或者膠面嘅銻紙

快啲買鏡，好快就連買幾塊鏡都俾人拉。